金鷹: 侵侵演說被美媒滅聲, 拜登得票直線上昇有竟轟?

金鷹:
侵侵演說被美媒滅聲,
拜登得票直線上昇有竟轟?|
壹殼花生
20201106

香港花生
217K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

侵呼籲停止點票,各區現群眾包圍票站: (00:00:00)
侵侵講話被滅聲,傳媒封殺聲音實不當: (00:01:03)
郵遞選票是否舞弊溫床?: (00:08:14)
港人為美國選情而分裂,實屬不智又無謂: (00:14:31)